{
  "Header": {
    "About": "关于",
    "About Me": "关于我",
    "Experience": "经验",
    "Projects": "项目",
    "Contact": "联系",
    "Blog": "博客",
    "Toggle dark mode": "切换到暗模式",
    "Toggle light mode": "切换到亮模式"
  },
  "Landing": {
    "Hello": "你好，我是",
    "Name": "Cong Fan",
    "Title": "网页开发者",
    "a": "一名",
    "Learn More": "了解更多"
  },
  "About": {
    "About Me": "关于我",
    "Job Title": "网页开发者",
    "introPart1": "你好，我是范建成！我在Phenikaa大学学习应用软件，目前在",
    "introPart2": "担任",
    "introPart3": "以前，我曾在",
    "detailsPart1": "我热衷于创建具有实际影响力的可扩展、优雅的网页和移动应用。我通过",
    "detailsPart2": "或自学不断学习新技术，最近我开始写博客分享我的知识和经验。"
  },
  "Experience": {
    "Experience": "经验",
    "March 2022 - Present": "2022年3月 - 至今",
    "July 2023 - Present": "2023年7月 - 至今",
    "March 2023 - June 2023": "2023年3月 - 2023年6月",
    "October 2022 - January 2023": "2022年10月 - 2023年1月",

    "web_developer": "网页开发者",
    "intern_web_developer": "实习网页开发者",
    "graduate_student_ai": "人工智能研究生",

    "freelance_description_1": "开发和维护定制网页应用。",
    "freelance_description_2": "与远程开发人员和设计师团队合作。",
    "freelance_description_3": "与客户直接沟通，了解需求并提供解决方案。",

    "maxflow_description_1": "开发和维护定制网页应用。",
    "maxflow_description_2": "构建多功能的网页应用。",
    "maxflow_description_3": "与同事合作为客户找到最佳解决方案。",

    "pdt_description_1": "掌握网页开发的基础知识。",
    "pdt_description_2": "协助为客户设计和开发网页应用。",
    "pdt_description_3": "在协作环境中工作。",

    "ics_description_1": "学习人工智能的基本原理。",
    "ics_description_2": "开发简单的人工智能模型。"
  },
  "Projects": {
    "Featured Projects": "精选项目",
    "Timedle_description": "Timedle 是一个创意历史游戏，将学习变成每天的冒险。每天都会发布一个新的历史问题，挑战学生的知识，并帮助他们以有趣和互动的方式积累积分。",
    "Timedle_subtitle": "在 Google 上排名第一的 'Timedle'",
    "GeographyGame_description": "地理游戏带领学生通过每日地理问题探索世界。每个新问题都帮助玩家进一步了解地理，同时通过竞争获得积分。",
    "GeographyGame_subtitle": "顶级地理游戏合集",
    "RandomCity_description": "随机城市生成器通过生成随机的名称、人口和国家创建城市。它是世界建设者和地理爱好者的完美工具。",
    "RandomCity_subtitle": "Google 上 'random city generator' 的最佳结果",
    "PersonalWebsite_description": "这是我的个人网站，展示了我的项目、技能和职业发展。使用 Next.js 和 Chakra UI 构建，该网站支持多语言，体现了我对全球合作的热情。",
    "PersonalWebsite_subtitle": "基于 'Jarrod Servilla' 的自定义设计"
  },
  "Contact Me": {
    "Contact Me": "联系我",
    "Title 1": "无论是工作机会、咖啡聊天，",
    "Title 2": "还是仅仅一次友好的对话，请随时联系我！",
    "Send Email": "发送邮件"
  }
}
